
Application (react/nodejs)
une partie client qui consomme une api leboncoin-api pour afficher les resultats des recherche (location/ventes immobilières)
sur un Map.

Lancer le projet:
    npm install dans server et client.
    npm start dans client.
    npm start dans server.
